文宣巴消失左兩個禮拜

有冇識佢叫佢報個平安都好

Push

Pushh

幫手推下

或者佢本人睇到都出嚟講下嘢

有冇人幫手推下

佢之前日日都po野

有冇人幫手揾下

邊個黎

文宣page

push

推

推呀.

有冇人講下

希望佢無事

Push
希望冇事

又有人失蹤？

文宣巴講過佢點解做文宣
係因為佢係831受害者之一
唔可以比佢消失 推

tui

幫推

文宣巴

唔講真係冇醒起

推下

推，已經唔見好耐

推！

去左邊，好耐無見

推，唔怪得咁耐冇見佢出po
要平安呀！

推呀!!!!!!!!!!!!!!
一個都不能少

人呢

推呀

Tvb戰線個admin比狗咬左之後無出過po

哇推呀

Pish

push...

屌係喎
Push

推 快出post 文宣巴

推吖屌！呢幾日我諗緊係咪我miss 左佢啲po睇黎真係消失左

黃心穎巴打

有冇人識佢

佢YouTube都停留咗兩個禮拜

時間上幾吻合

Push pay push

PUSH

吓唔係啩

831嘅受害者唔係死咗咩？死咗嘅人點可以做文宣？

又要show blocked user

唔怪得點解好似一個64集會/借64吹雞嘅post都無啦

躝啦

Push!

呢條友都有人吹奏？

Pushhhhh

報下平安都好

唔怪得呢排唔見佢出po
唔好有事呀

推多次

問問題都唔得？咁能惡做乜勁？

希望無事

detail

有死人=d人死哂?

樓主試下問其他ig 文宣巴絲識唔識/聯唔聯絡到佢

幸存者，《唐山大地震》入面，幸存者慘過死去嘅人

推 人在哪

文宣巴已報平安

上左水，樓主pin

pish

推到本人回應

推呀屌

831有無死人無實質證據，但班黑警一定係【恐怖襲擊】

明天531了

Sorry呀 借個位嚟
又多一間藍店可以全面罷買

上次千色店落TVB廣告都有跪低
今次facebook咁多人表示東方不了
連一啲回應都冇
有關Facebook嘅連結如下：

大家可以開始罷埋(千)藍色店

你死鬼老母死咗咪又繼續俾狗屌做性奴

諗起果時國難中醫

派嬲啊

唔好意思覆錯post

話說呢
文宣巴一日唔po文宣 做返佢之前做既野
我都會當佢下落未明
國安法立法 侵侵制裁支那
咁大件事連po story都唔做?
唔一定出事 都唔一定冇事

報左平安都唔代表啲咩

pish,,

條kol關我撚事咩前排先屈完一個女手足搞到一個文宣自殺

你唔好喺度屌鬼啦

你係鬼係人都知啦

影響到你咩？

你傻姐，點會影響，笑都笑唔切啦
學下你啲同胞，做鬼做都咁撚蠢都第一次見

我係黃絲同藍絲都好，都係聲稱啫，我做啲咩實際行動先？

我有冇捐過錢比黃絲，無，因為我無錢

支持黃絲嘅意思，你唔比係想推你哋做爛頭卒同共產黨講數嘅咩！？

你黃藍關我撚事咩

Tui

咁你做乜話我會影響到你？

又消失左兩個禮拜.....

唉